科大學生會重申對話必需有前設圍繞5大訴求

行政長官林鄭月娥表示，願意與學生代表進行公開、沒有前設的對話。科大學生會外務副會長吳一鳴說，他們早前表明，對話需要有前設，必須圍繞5大訴求，但林鄭月娥今早已交代她的立場，質疑是否仍需對話。吳一鳴強調，他們對林鄭月娥已沒有期望，認為她無法代表市民。

理大學生會外務秘書周美芝表示，大專學界如果因為林鄭月娥願意公開會面的小小讓步，而「打倒昨天的我」，是不負責任。她表示，今次運動沒有「大台」，大專學界只是參與的一分子，不能代表所有抗爭者；既然抗爭者不退讓，大專學界亦不會退讓。

港大學生會評議會時事委員會署理主席彭家浩認為，林鄭月娥指條例草案壽終正寢是「語言偽術」，她今早只是重複之前的立場，學界亦只會重申之前的對話前設。至於林鄭月娥表示釋放被捕人士是違反法治精神，彭家浩表示，當局應該檢討過錯，並非盲目指責示威者，期望林鄭月娥運用權力要求終止調查。